城巴新巴個app真係廢到無倫

多廣告 反應慢 報時誤差大 間唔中彈app死ser
完全唔考慮途中交通因素, 純粹以班次開出時間做估算
執柒左佢啦